.TH "HERO" 3 "Lundi 16 Mai 2022" "Version 4.0" "Littles Fighters" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
HERO
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <jeu\&.h>\fP
.PP
Est dérivée de \fBInput\fP\&.
.PP
Dérivée par \fBJEU\fP\&.
.SS "Types publics"

.in +1c
.ti -1c
.RI "enum \fBDirHero1\fP { \fBDown1\fP, \fBRight1\fP, \fBUp1\fP, \fBLeft1\fP, \fBDown_atk1\fP, \fBRight_atk1\fP, \fBUp_atk1\fP, \fBLeft_atk1\fP }"
.br
.ti -1c
.RI "enum \fBDirHero2\fP { \fBDown2\fP, \fBRight2\fP, \fBUp2\fP, \fBLeft2\fP, \fBDown_atk2\fP, \fBRight_atk2\fP, \fBUp_atk2\fP, \fBLeft_atk2\fP }"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions membres publiques"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBCheckBtn1\fP ()"
.br
.RI "permet au personnage 1 de se deplacer et d attaque "
.ti -1c
.RI "void \fBCheckBtn2\fP ()"
.br
.RI "permet au personnage 2 de se deplacer et d attaque "
.ti -1c
.RI "void \fBAinimPlayer1\fP ()"
.br
.RI "fait l' annimation du personnage 1 "
.ti -1c
.RI "void \fBAinimPlayer2\fP ()"
.br
.RI "fait l' annimation du personnage 2 "
.ti -1c
.RI "void \fBinitHero1\fP ()"
.br
.RI "charge l image de l' heros 1 "
.ti -1c
.RI "void \fBinitHero2\fP ()"
.br
.RI "fait l' annimation du personnage 2 "
.ti -1c
.RI "void \fBHandleBullet1\fP (RenderWindow &window)"
.br
.RI "fait l' annimation de l' attaque de l' hero 1 "
.ti -1c
.RI "void \fBHandleBullet2\fP (RenderWindow &window)"
.br
.RI "fait l' annimation de l' attaque de l' hero 2 "
.ti -1c
.RI "void \fBinitBullet1\fP ()"
.br
.RI "charge l' arme et projectile de l hero 1 "
.ti -1c
.RI "void \fBinitBullet2\fP ()"
.br
.RI "charge l' arme et projectile de l hero 1 "
.ti -1c
.RI "void \fBcol\fP (RenderWindow &window)"
.br
.RI "gere la collision entre les heros ou hero et bordure de la map "
.in -1c
.SS "Attributs publics"

.in +1c
.ti -1c
.RI "Sprite \fBherosprite1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Texture \fBherotexture1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBherosprite2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Texture \fBherotexture2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBbullet1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Texture \fBbullet_textutre1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBbulletActive1\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBbulletDir1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Sprite \fBbullet2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Texture \fBbullet_textutre2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBbulletActive2\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBbulletDir2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBheroidle1\fP = true"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBheroidle2\fP = true"
.br
.ti -1c
.RI "Clock \fBhclock1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Clock \fBbullet_clock1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Clock \fBhclock2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "Clock \fBbullet_clock2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBneedResetAnim1\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBneedResetAnim2\fP = false"
.br
.ti -1c
.RI "FloatRect \fBhitboxCUBE\fP"
.br
.ti -1c
.RI "FloatRect \fBbul1\fP"
.br
.ti -1c
.RI "FloatRect \fBbul2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "FloatRect \fBhitbox_hero2\fP"
.br
.ti -1c
.RI "FloatRect \fBhitbox_hero1\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des énumérations membres"
.PP 
.SS "enum \fBHERO::DirHero1\fP"

.PP
\fBValeurs énumérées\fP
.in +1c
.TP
\fB\fIDown1 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight1 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp1 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft1 \fP\fP
.TP
\fB\fIDown_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp_atk1 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft_atk1 \fP\fP
.SS "enum \fBHERO::DirHero2\fP"

.PP
\fBValeurs énumérées\fP
.in +1c
.TP
\fB\fIDown2 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight2 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp2 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft2 \fP\fP
.TP
\fB\fIDown_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fIRight_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fIUp_atk2 \fP\fP
.TP
\fB\fILeft_atk2 \fP\fP
.SH "Documentation des fonctions membres"
.PP 
.SS "void HERO::AinimPlayer1 ()"

.PP
fait l' annimation du personnage 1 gere l' animation du hero1
.SS "void HERO::AinimPlayer2 ()"

.PP
fait l' annimation du personnage 2 gere l' animation du hero1 , permet le deplacement
.SS "void HERO::CheckBtn1 ()"

.PP
permet au personnage 1 de se deplacer et d attaque la fonction ChecBtn1 permet aux personnage 1 de ce deplacer dans la map
.SS "void HERO::CheckBtn2 ()"

.PP
permet au personnage 2 de se deplacer et d attaque la fonction ChecBtn1 permet aux personnage 2 de ce deplacer dans la map
.SS "void HERO::col (RenderWindow & window)"

.PP
gere la collision entre les heros ou hero et bordure de la map cette fonction permet de faire la collision
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP
de permettre que les projectiles de feux ne traversent pas les personnages 
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP

.SS "void HERO::HandleBullet1 (RenderWindow & window)"

.PP
fait l' annimation de l' attaque de l' hero 1 permet au personnage 1 de lancer un projectile
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP
sous un temps données\&. 
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP

.SS "void HERO::HandleBullet2 (RenderWindow & window)"

.PP
fait l' annimation de l' attaque de l' hero 2 permet au personnage 2 de lancer un projectile
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP
sous un temps données\&. 
.PP
\fBParamètres\fP
.RS 4
\fIwindow\fP 
.RE
.PP

.SS "void HERO::initBullet1 ()"

.PP
charge l' arme et projectile de l hero 1 charge l image de la projectile 1
.SS "void HERO::initBullet2 ()"

.PP
charge l' arme et projectile de l hero 1 charge l image du bullet
.SS "void HERO::initHero1 ()"

.PP
charge l image de l' heros 1 charge l' image de l' hero 1
.SS "void HERO::initHero2 ()"

.PP
fait l' annimation du personnage 2 charge l' image de l' hero 2
.SH "Documentation des données membres"
.PP 
.SS "FloatRect HERO::bul1"

.SS "FloatRect HERO::bul2"

.SS "Sprite HERO::bullet1"

.SS "Sprite HERO::bullet2"

.SS "Clock HERO::bullet_clock1"

.SS "Clock HERO::bullet_clock2"

.SS "Texture HERO::bullet_textutre1"

.SS "Texture HERO::bullet_textutre2"

.SS "bool HERO::bulletActive1 = false"

.SS "bool HERO::bulletActive2 = false"

.SS "int HERO::bulletDir1"

.SS "int HERO::bulletDir2"

.SS "Clock HERO::hclock1"

.SS "Clock HERO::hclock2"

.SS "bool HERO::heroidle1 = true"

.SS "bool HERO::heroidle2 = true"

.SS "Sprite HERO::herosprite1"

.SS "Sprite HERO::herosprite2"

.SS "Texture HERO::herotexture1"

.SS "Texture HERO::herotexture2"

.SS "FloatRect HERO::hitbox_hero1"

.SS "FloatRect HERO::hitbox_hero2"

.SS "FloatRect HERO::hitboxCUBE"

.SS "bool HERO::needResetAnim1 = false"

.SS "bool HERO::needResetAnim2 = false"


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour Littles Fighters à partir du code source\&.
